831兩個月

點解會有個派對同831兩個月悼念會撞埋一齊？😂好似冇人覺得有問題咁😭
先唔講有D人會為左玩，去左參加派對分薄左悼念會人數，831兩個月根本就唔應該有乜野派對！唔明點解要放喺文宣日程表度！！！💢🔥

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人